肥矮柒毒5分鐘前表白成功 你問我答

在線半個鐘 之後去街街

做咩扮我

扮唔到 而家禾系自信肥矮毒

一間係咪開房同你伴侶格劍?

無人想知

洗唔洗買Iphone比人？

用咗幾多個月糧換一晚？